歷史總是出奇地相似

2000:
江山易改，拖到你死

2007:
江山易改，堅持到底

2014:
江山易改，拉埋入冊

2019:

江山易改，呢頭話16號復會動議撤回送中法
無中生有，而家就用緊急法正式推禁蒙面法
狗係改唔到食屎

香港人，你地會點做?

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

跟我背一次「不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移」

不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移

而家香港真係cls

推

歷史除左出奇地相似，仲會變本加厲

死性不改

溝通平台？

2019，答案終於都呼之欲出
歷史除左出奇地相似
人民忍一下仲會變本加厲

柒婆本性
口蜜劍腹

係變本加厲

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

本質沒有改變，性質變本加厲。

hit and run不被捕
目標 政府建築物黨企

香港人 反抗

今日記者會嗰幾條友

唔死都無用

萬死不辭

push

不戀戰！

出啦，出啦，夠鐘出啦

今日10月6啦

睇死佢佢係得呢招

林鄭兩個仔喺邊？

所以呢次只許勝不許敗

俾人坤左咁多次,唔係仲信呀嘛

柒婆永不悔改

證明真係佢自己on99搞到依家咁

香港人眼睛雪亮

天琦

引以為鍳
Fool me once shame on you
Fool me twice shame on me!

警世post

呢個要推

講開又講 佢仲未撤回

條仆街到底幾時死

呢個要push

撤咗啦，不過黎左個緊急法你嘆

真係要搵出黎, 好好暴露佢兩條冚家剷仔有幾嘆, 香港兒女要食佢老母既屎.

未，16號立法會復會先動議，但緊急法已實行

屌

要改圖啦，呢頭社區對話，果頭就無中生有個緊急法

係英國嘆世界

講話撤，唔好L信佢16號真係會動議。根本佢永遠都講一套做一套。條臭西為求達到目的不擇手段。佢L驚香港人，轉頭再用緊急法實行送中。
我哋真係要拆L左禮賓府迫佢吊頸先得。

Push

到底係咪人愈垃圾先愈有機會做特首
低處未算低

完全係慣犯

所以佢仲以為今次自己會贏

可唔可以搵人公眾場合下當面同佢細數呢幾單野
等佢無面到要爆

我個皇后碼頭呀，屌林鄭老母

推到全世界都知佢係大話精

即係唔撤回？預咗，而家刁帝都就嚟同美國開戰咁款，要爭喺美國之前攞到晒成個香港嘅控制權->先可以當香港係東柏林咁管。與此同時美國有唔少商人同中国做生意 ->人權法阻力越來越大(而家話香港人暴力延緩通過係藉口嚟，以前個講法都唔係咁...，再者制裁中国官員同示威者係咪暴力唔應該關係唔大，呢D嘢係屬於國策嚟，唔完全係民權政策，我懷疑佢內部政策制訂嗰邊可能evaluate緊噉樣係咪真係可以威脅到中国)，所以而家刁皇宮先為所欲為。

我好希望我連登仔可以燈唔中，但如果真係不幸言中...我真係唔識講.....

要記住

如果唔想被清算嘅話就要抗爭到勝利為止

其實佢幾時死 年紀都唔細

一日唔跪一日唔停

有冇人知呢個係咩事?

林鄭死全家

反抗

標題唔夠吸引力 幫你推下啦

由港英到而家未撚見過一個官賤撚格到咁

個西裝老；大叫我們都是中國人

佢鉛水事件時，都好串去譴責受影響公屋居民，話【官到無求膽自大】，鬧受鉛水事件影響市民，唔應該鬧官員，話官員不容市民責罵，已顯得佢一向無視市民，自大到一個成為嚴重精神病徵!

屌你老母呀林小姐

一定要推

柒婆個閪腦諗埋啲閪思想
比佢控制人類真係痴撚線

呢條撚樣，根本一直都係唔聽意見。 幾時捉去槍斃

hit an run be water

中國共產黨既狗

所以大家要堅持
keep住遊行，集會，咩都好
一停就會輸

仲好意思話而家既情況係前所未有
緊急法立蒙面法先係真正既前所未有呀

公投！今晚18區

屌佢老母真係香港希特拉

cls你起間屋連D水都有事唔容許人鬧你
佢又自大到話而家既暴力事件係前所未有
想比多D人知道
緊急法立禁蒙面法先係真正既前所未有

早兩日po既點知沉左
唔介意既話幫手推埋想比多D人知道
緊急法立禁蒙面法先係真正既前所未有

和理非都係一樣

手足嚟
唔好爆佢地出嚟

up

死八婆
陷家剷啦屌你老母

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

狗改不了食屎

推啊

永遠以扮退為進

黎條八婆真係好撚毒

死臭閪次次都同一招格硬嚟仲以為自己好打得

推呀

文宣繼續!!!!!!!!!!

點解張Gif有聲....

香港人好似習慣左被捕 死守 戀戰
擺左路障都仲要死守
一係打 一係轉場/走
香港人千祈唔好習慣 麻木

口講暴力事件前所未有
自己就推個前所未有既緊急禁蒙面法

一而再 再而三

所以唔好習慣就覺得理所當然，緊急法立禁蒙面法就係暴政既開始
我地要比所有人知而家既禁蒙面法已經好唔合理

而家呢張更加有聲
可見緊急法立禁蒙面法係好大獲

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

歷史